（純好奇）咁多驚察亂咁搜袋，如果每個都被投訴會點？

如果每位被搜既市民，都對佢地既合理懷疑搜身作出質疑，記低警員編號，正式投訴，並要求要有督察級或以上作英文回覆，驚察會唔會唔夠人手做？

純粹好奇+學術討論

推

放袋屎入袋 法例無話唔比袋屎丫

【監警10年】淪無牙老虎 監警會質詢警權 警方接受率0%

你諗住警察投訴課會理你?

佢可以拖你三幾個星期先用罐頭信覆你

一定拖到2046先答你

重點係佢一定要答 要跟進
一單case可以拖 一千一萬單case拖住就會拖垮 佢一定要覆 覆罐頭都要
而且可以不斷去信催佢覆+係政府電話簿搵督察以上既email每級都cc曬
而且可以令佢地年度投訴數字大增，影響形象

不失為無野可輸既和理非手法

Push

投訴可以話個警員態度差 冇禮貌
但一定要有警員編號先受理

Pish